點解雷耀揚同司徒浩南會由得駱駝比人對冧

連喪禮都唔去

烏鴉咪去左 之後燒唔死整容 易名耀揚
司徒浩南就唔知

坐監掛